[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [329] 聖鬥石一輝

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

NPLM

正評

NOBUbb

絆禮放左係二家姐到
係咪要換第二個位?

正皮

me放咗喺殺生丸到

絆裝掛左係殺職

放左係殺職到

新手留名

咸川真係當人乞衣
到依家都凈係跌過兩張禮

已經用左一場

我覺得最好係放ALL位梅
因為正常黎講刷絆唔會用自己隻梅
而且可以buff 50紅放

絆禮放左係大家姐度

平安喜樂

打埋依場我都轉去殺職到

係咪我錯覺 點解我用亞比靈1開寶具會高攻過靈2/3魔女型態

umu

可惜有D巴打要用梅刷箱

掛左去比山翁

不過銀時刷野 人地隻support應該都係放後場 放係邊隻都冇所謂

點都有啲浮動 打多幾場比較下

各位巴打平安夜快樂

掛左阿比度

冇曬人

愈刷愈頹

成日見到金閃2張紅卡都係第一RD

掛左係妖后

得返176銅果

雪人數量已經突破10萬個

呢個情況都有機會可以4 turn到
全力認真mode刷緊 冇幾可要多過4T

見到人地話依隻驚引繼好易失敗跟著入唔番，係唔係真

其實3/4 turn到真係有d靠運

最黑仔嗰場
第二turn金閃2張紅卡一張70％一張80％都無爆撃
之後個turn無金閃卡
要第4turn先清到隻獅子同隻卒
但係到打瓜隻獅子個陣d buff全部無哂
最後要打多幾turn先清到黑劍

其實你地+12 team隻寶五金閃轟多幾多出嚟？
體感寶2同寶5好似都係咁打...

寶5會淨10萬左右
寶2淨15萬左右

有班人弱智唔識睇日文亂撳引走咗嘅acc姐

睇下自己福袋會中邊隻

Yes 禁咗兩次都係icon
成功將Icon運用哂係到

銀時大佬仲需唔需要絆禮？

最新消息絆禮係放extra 定殺職?

禁左三次二次布姐+一次舊劍
可唔可以開隻凜俾我

今朝狂用係隻貞德

今次活動刷得40箱會唔會太少

今朝狂用你隻貞德

無位 已經記左你個ID 下次有位會加你

法老

有個6日前準備槍斃

咁我放番番去算 仲諗住跟大佬你地放extra位

掛左比鐵拳

掛左比黑貞

咩關要放絆禮俾extra位？

易啲揾

放左去殺職度

銀時巴加多個得唔得

128 329 953

留名

似絆人既呀舜係佢弟弟

女

排隊
銀時巴我愛你

me好似一直將絆禮放左喺貞德度

掛咗喺黑丁到

罪爸仲有冇位

你算把啦，一陣咪又係棄

文西醬同福佬係新cp?

我都想排隊

訓咗幾日 求劍關3t陣

無位了

終於抽到張五星

跟機排隊

文西係仔....

想要fsn眾

aniplex專出la g膠

今晚幾點報到
唔出現係鬼係現充

offline左msn 随時準備

隨

跟

lm

要返工點算

用呢隊刷左100個箱長期都係3 4rd
就算真係第一rd兩張金閃紅卡 第二rd有兩張金閃卡都照樣爆得死隻大怪 下一rd再a死隻細ge 得一張就打隻細先
星星方面 如果你係全農具已經坐底12星 金閃寶石都8星 套衫又有20星 金閃自己有集星 我獲獲都係100%爆 係好少時佢黎4 5張卡先無100

寶1都係咁打架 多幾rd ge分別

早晨 咁多位

今日好靜

發覺雪山櫻好好用 9lv1技+一下寶具回到31np 同亞比一齊用唔差

得寶1

[img]
325052629
終於139lv
希望140可以多個巨頭Friend

新手added 星
有位可唔可以carry 下小弟

4星回到其他人Np既槍算係咁

打左十場金關一條骨都冇

刷骨X-G啦 d花圈留黎換錢啦

睇黎用qp/膠買關/復刻活動既時候到了

我仲有一張農具未突爆
仲有我係用換人衫, 因為第一turn我要用美海掃場, 第二turn先換金閃入黎

我知有金閃卡嘅話點都打得瓜隻細怪
但係問題係個場係第二turn 紅卡(兩張出唔到爆撃), 第三turn 無金閃卡, 隻孔梅無力a死對面
所以要第四turn 先清到場

不過除左依一次之外, 通常3-5 turn完場

冇鍊用

400場花圈關 263條骨

ADDED
雖然無咩carry到

咁搵笨

當刷絆 一場都千幾

孔明都得架 有紅卡頭食左三個領導力三張卡都殺到 你最大問題係爆唔到姐
我無用j巴講個隊美海 因為我美海得寶1 一miss即死就要打多rd同埋好似你講咁星星無用紅放衫咁穩定

點解唔一開場出梅 金閃 尼托?
金閃d咭多hit用完梅2技通常可以打到廿幾粒星

刷箱活動最痛茹都係開箱

身為一個鍾意貞德ge 真係一眼都唔會睇ap 人設大崩壞

想睇反差架嘛....我冇追原作小說
但究竟貞德會所謂發情
係因為體內個女仔人格定係點？

依家好似 開始十連 同 繼續十連 兩粒掣有重疊位, iphone淨係需要reset

590喇 最後10箱

因為東出戇鳩

得我莫條線正常

本身就係體內果個村姑既....

睇貞德係fgo房間d對話就

大媽

重衝緊魔獸，等我呀弓阿提拉

依家見到貞德隔住個moon都聞到陣姣味
都係riyo既聖女大人好

好weak 宜家先200箱

andee有冇得轉靜靜

黑貞>>>>白貞

訓左幾日 JT巴既刷法第2關係咪要開哂技?

新手一符中左隻黑貞，想問好唔好用

最衰都喺個法國nk妹

所以唔會睇 對佢印象來自fgo就最好

有咩問題

唔好用，賣左佢

前世未見過靚仔 係咁

想穩d既話要睇第2,3turn淨d咩咭
總之要確保buff晒既EA打到落黑呆到

Hello大家好

懶開啦 4mk

陣間點名

無用 而家啲現充好蠱惑

可唔可以呢家點定

而家報道

一陣12點再返上嚟

D MK出晒街

保持隊形

同fd踢緊fifa

BTW 開始點人數未

社畜無假故

一陣返工

唔係6點先點人數咩

天草真係慘 打一場就食左幾個寶具

明明就邊返工邊同女扑野，唔好諗住呃到我地

補路人女主

今日睇呢d只會越睇越sad

4mk出咗街都可以扮報到啫

post 電腦相

終於就快放工可以番屋但訓覺

聖誕狐

點人數未

點完

報到先

600箱了

返工啊屌
我都想

銀時巴有冇興趣開台抽寶五同周回?

接受現實啦 而家d mk好蠱惑
等囡時快手拎部電話出來留個 扮係屋企

我搞左個bbq 每人1000
唔夠我貼 包有腸仔食

好淫賤

世上只有b叔好
絆十的b叔像個寶

都唔係宜家架啦

絆7

溫馨提示 justice league出左開心版

我得1蚊可唔可以John

要練下劍先

你 我free比你

你free你條腸比佢？

結果今日同個男仔FD食下午茶...

一直係屋企

我冇錢

好想睇巨頭開台

處女絲打平安夜留名

J聲

準備落老蘭

開始點名未

條現充想扮毒撚

性誕節都幾sad
回想返第一次送性誕黑呆
第二次送j duck
今次送ipad
但依然係毒撚一個
不知不覺又係fgo到過

平安夜留名

真毒揮手

Mk神父唔好扮毒

老蘭唔係我地方

聖誕仲有fgo咁多位巴打陪大家

呀呀呀呀呀

點解平安夜都要返工

無所謂啦,返唔返工都係無人約無街出
咪又係FGO瘋狂刷住野過

琴日我係神父面前大氣都唔敢抖

想係屋企追返進度睇嚟係冇可能

steam sale買咗堆驚可以毒留在家打

今次sale好廢

今晚成晚既節目就係開曬FGO D箱

有咩GAME推介

叫左PIZZA 2人餐自己食

叫2人餐扮毒

近幾次都好廢
不過好過無咁啦

食唔晒可以留番聽日再食
連屋企人都出晒街 完全得自己係屋企

明明以前好多搞作
夏令營解任
打怪獸
依家得don9投票

第1次刷BOX
第2次刷柱
第3次刷BOX

回想番醫生就

有C狐bb同貓貓陪我玩

大家都是毒丁不要分得那麼細

台北市一名外型亮麗的女子愛上來自印度的瑜珈老師，2人多次在女子家嘿咻。事後女子發現老師私生活複雜，疑似和其他學員搞曖昧，她擔心罹患性病而就醫檢查，發現竟染菜花，怒對男師提告。
不料男師就醫發現自己根本沒病，反怕遭女方傳染性病。台北地檢署指男師沒罹病，應非傳染者，日前將他不起訴。

卡米拉同JACK 既女性特攻點計?

金閃既屌老母劇場
第1回合出曬紅卡

開箱時速1粒鐘50箱

又可以重睇一次0080了

今日gym房都寧舍靜過人

笑4 我仲毒留係家中刷根

大介寶寶業界良心 同毒撚一齊過平安夜 咸川唔抵幫

開箱唔係仲有6日咩?

我指既係數字上點加乘
如寶1 JACK 1400% OC 50% 加成後係2100%定1450%
而寶1卡米拉 600% OC 120% 加成後係720%定1320%

屌 大介原來唔係到

開完箱有免費關打 送骨同千1絆

要打骨

JTHK巴開得好快

小薯開完又要喂又盛

冇QP, 唔打骨了

總統 你打劍關用咩隊?

事先準備好張高lv禮裝黎洗錢
爆錢個時求其抽幾下友攞張高lv禮直接食可以快速洗咁10幾萬QP

要出去返工了

踎緊監呀

慘

冇哂石果

課

爆錢
巨頭既境界

報到

未去到呢個境界

只係要喂D肥俾4星以下

600箱

訓醒繼續刷箱

未見過自己啲錢多過兩億

好悶

出去UN女

夜D播0080+點名

Fap可以再垃圾啲
我向聖杯許願 希望Fap bd銷量可以大爆死

終於見到第2條🌈

11點左右開始ok?

2100 1320

次次用SL大法都感受到世界線嘅收束

250箱 收工了

A1幾時執柒左佢

又唔會爆死 不過銷量唔方好

買女帝送BD

決定31號開台同大家一齊倒數

開台轉播fate特番

G持 抽埋福袋

仲諗住9點播

可以 我有白金會員

上年武藏係幾時有得抽 1月1 00:00?

幾點點人數

係 一入ser就抽

紅A夠力咩

即係點 肯娘開通咗條撚屌既任督二脈 ？
我究竟係到睇緊乜

隨時

留左個太陽爐比佢

OK

戇鳩 究竟東出係唔係爆緊石嗰陣諗到咁樣加個buff落去

好!

點定先

未收工

今年係播咩
無睇生放

咁不如等迦爾納見佢骨格精奇 比埋支槍佢

為左整死天草d劇情亂鳩咁黎

其實佢咁寫法
不如話每打死一隻英靈都比佢吸左啲技

所以咪比a1做 做開sao有番咁上下先做到fap

玩住人中過節

兩個英靈上身
黑哨
仲有二五仔個寶具

要睇卡
紅A好處係AOE打星, 第2T可以揀放狂蘭定紅A寶具
有時紅寶行頭先打得死

打撚死天草
完成埋天草遺志

無狂蘭是咪可以end topic?

咁特攻加成 卡米拉咪高過傑克好多
傑克加盡先100% 卡米拉一層oc就120%

係齊格面前打死金閃 呆毛 梅林算啦

依個宇宙應該冇人夠齊格打了

唔知點解頭先走去試下用牙塔,因為我牙塔寶5紅A得寶2
牙塔個倍率好似高過紅A好多,但係完全打唔傷2t隻野

點會有d咁撚on9既人造人

+1

Beast VII嚟

呢套野最戇鳩既係令咒重好洗過個爛鬼聖杯
不如唔好打啦 不如自講句以令咒下令 發到第三魔法
直接收工一齊做橙汁

係點解會有咁撚on9既東出先

ios 10.3.3 成日彈機 洗唔洗 up做ios11??

又不是佢死好命早出世過FSF 韋伯事件薄
排隊都未輪到佢啦

反而想睇第三魔法成功之後既平行世界係點 好過睇垃圾

7?

6?
建議換機

變左天堂既天使咁

唔用紅A都可以用巴御前既
射到成地都係星

人人變哂橙汁
最後天草騎住女帝,想揸斷佢條頸
女帝就話:真係噁心

跟主流金閃

唉

sor搞錯左 jack係2100x0.8 0.8係綠卡係數
卡米拉係720%x1.5 1.5係紅卡係數

同佢打過既都慘
小太陽應該最撚嬲先係

好靜

小太陽當佢係飛哥姐
點會放依件垃圾係眼內

積子個特攻係加自己Buff 代表開寶具果rd三色卡同extra atk都會有特攻效果

點睇分別就係 jack月神奶光呢d特攻個說明係 賦予xx特攻幾多%狀態 個係數就要x(1+個個%) 卡米拉 金閃呢d說明係對xx特攻效果 就直接x個個%

終於砌到機率3T隊...但個條件好難，又要有紅卡又要d星集曬落紅卡... 所以都係收收皮

Fgo飛哥整到咁撚廢

5ap關缺骨究竟抵唔抵刷？
我打兩場都冇出過骨，出骨率係咪好低？
會唔會換錢再用ap刷序章反而仲著數？

寶五黑杯打黑槍呆ok ge
但我用小莫算

5花圈呀

你只要錢未爆就唔抵

唔係爆錢巨頭唔建議打

有無人開直播鳩up下
Ps4 party無撚哂人好撚悶

屌，又飛走咗2500000Qp

噤得太快入咗花園關

用巴御前刷緊
都係靈三模組最岩我

聖誕冇女陪 入翻坑
求大腿
299,223,639

玩咩驚

咁撚睇唔開

岩岩睇完ap 頂咩劇情黎 格硬寫到個齊格咁勁

點名未

總統巴你有無吉位
我醒起我好似未add你fd

留名點人數

最近都係人中
但呢排肝fgo無玩，開黎吹水多

咩ID?

斬左個一件活動裝都唔掛既3日前
397 351 816

明白thanks 咁自爆弓係咪直接加個OC%就得?

巴御前夠力快刷咩

好眼瞓

係

我鍾意靈1馬尾但靈三模組

added

hi

寶2+英雄作成都有270K
技2+狂蘭寶可以打到50星
個穩定度接受到 因為我隻隻打都做唔到百份百3T

無釘比阿比靈4

有冇人開台吹水 好悶

主席,我要求點算法定人數

只用靈一

10 粒去打一陣就有

天草妹 唔係開台咩

卜左餐廳等緊條女到

黎緊

打哂1.5.4岩岩好十甩

屆

報到

Sent from my iPhone

總統借條隊黎睇下

Single bell single bell single all the way

single hell

有圖有真相

Sent from my PC

完左EVENT先算

前來報到

火鳥BB 你就好有C狐陪你

刷到好悶
番房同提拉b玩下遊戲仲好

有FGO陪我聖誕
感恩

聽日BOXING DAY

不如黎個平安夜點歌時間
我選擇老婆呢首歌

毒撚報到 今晚唔瞓

今晚打機打通宵?

不如我唱lonely Christmas俾大家聽

屌part住個新仔好難頂

開台唱 我睇

之前買落兩隻csor figure留返後日先拆

咁試下屌下佢

我都係第一次去佢個邊
佢又唔識我又唔知

刷box先

你都算夠fd 咁都幫佢兜

成班MK出曬去 RC無人

佢唔玩=佢唔係屋企

收皮啦U 成日用電話開

你LOL離開緊

玩緊其他GAME

自己友不要互相攻擊

一月頭就可以帶女僕狐番屋企

反省過 應該集中攻擊你

真 我同姬川真毒
應該攻擊你

應該攻擊去咗BBQ果個人

咁第一個NERO CHI SIN LO
第二個你

唔跌禮
垃圾驚

收到風，今晚突襲女帝

BBQ

羅馬子民打自己人

好多現充出曬街

係2lai

唔知做乜

靜到 個個記得做安全措施呀！
Mon post 嘅朋友我與你地同在

個個上線時間都2時間前

我係上面發起左點歌活動
但班現充哂去，冇人理我

到時個個要做爸爸
就少幾個大腿

要攻擊現充
唔關係唔係羅馬人

依家唔見人個D全部都要攻擊 無分先後

yes

尼痴有節目咩？定係中流彈

食女

百人斬

全日趕報告無時間刷

煲動畫

食女就食女啦扮晒嘢

你老婆真捧

師匠不知幾正

少女唔鋤...

仲差3000就有100箱

相信大家應該搵到攻擊目標

上網搵架

source

有本事就係個pool跳出黎桶我

歡迎收睇異世界迷宮探索者

大家唔覺尼痴消失左好耐咩

攻擊神父就梗咖啦

好多人都消失左
得返我呢個寶毒

有女就唔會想瞓身課隻凜b 起碼會返啲錢拍拖
而家係女又無凜b又無連箱都無得刷

條友成日追擊我，熱狗汪洋達咁撚樣
大家睇到邊個係鬼喇

平安夜刷box

呢套野最新個道個大哥好慘 比樹精吸到變左人干

有女都可以課金
有肝就可以刷箱

駁唔到

天草熄左RC

係時候同女扑野

邊會咁諗架
都唔好講拍拖, 有D 同事結左婚, 生埋仔一樣係個個月掉幾千課金

人地過失身夜
我地過既係平安夜
我都好想失身

又屈

呢到好多Gay佬

Last Christmas
I stayed at home
This year
I away from tears
Single drinking at somewhere special

有女的確都會課，但唔會課到而家要食公仔麵過日子

箱就要先肝埋報告先再可以肝 太weak了

屌你地老母成班4mk

AGGER

消失左咁耐

拿拿林刷埋果20箱佢先
之後開箱打骨

終於100箱

返工呀屌你老母

專用CG四天王

學妹 MELT 武藏 凜B

##

我日日食杯面

唔知wow左未
source: ufo twitter

UFO班友成班月廚黎?

聖誕節都推唔起POST
你班現充

難民營

咁惡做咩

梳囉

潛咁撚耐做到好撚多野喎

開箱開餐死

武藏嘅女主力明顯低過另外3個一截

潛水怕屈機

貼多次先

刷牙預備瞓

成個活動box 開左34個咋

所以唔係四女主

垃圾
講出黎比人笑

骨仔係咁

收9:30

好 要返工既我原諒你
MK天草又唔見左

Hi

所以神父都係死mk

真 得神父MK

得返1日時間先跌幾張🌈

一路開箱 一路睇左個套三葉草

又靜左

刷極都刷唔到d寶五金閃出黎

新人平安夜加入

靠自己
正月抽上寶5啦

潛水刷多50場

個周任....

個周任

台主抽未

點名

笑撚左

睇唔透

On9

完活動之後fq半減去到去到一月都係養生囉

今星期養生CONFIRM

又話乜鳩12月新所長既

笑唔出，我瞓啦

FQ半減?
發下夢好啦

咸川又贏

幾好既 一條體應該打得曬

咸川:打你就打啦望

咁遲先點名

台主成日燈死嫁啦

收島風係復刻8條柱

我撐台主 應該有少少主線故仔🤔

好彩冇活動
可以安心消完體就熄驚

啱啱放工
想4

刷box仲有今日

新所長呢

點解有DATA更新嘅
又無BUG要修,凜B POOL又未收唔洗改友POOL

有冇手機直播Apps

有冇講C狐招野幾時更新

今朝已經有一堆data down

點解要用手機?

聽日應該有純劇情關交代個聖誕PARTY搞成點

想改刷心，有無3-4t推介

要返工牙

橙

用開omlet arcade

第一次清任清得咁快
愛咸了

20分鐘内2石

課金幾秒1 pack

巴尼陣亡紀念日

聖誕快樂

happy lonely christmas

Lonely Christmas 毒自刷箱

天滅MK

收工了！

第一個就滅u

岩岩玩番
報到報到

TAMAMO

Mary Chris must do love

屌你老母

好多媽媽誕生

聖誕快樂
刷箱快樂

開始刷

巴打們 weak前麻煩掛張絆禮 掛咩職都ok

殺職

all

我有絆禮 但你應該冇位加我

J巴睇咩職多先

報到 merry christmas

今日唔WEAK

家中報到

我諗我打打下會記得你地咩職係放絆禮 不過應該唔會點睇弓同術

求教殺關點打

LM

有絆禮但係冇你FD

換左ALL位嫁王

獨身非洲狗留名

英雄王のくれたプレゼント
・聖晶石10個
・呼符3枚
・300万QP
・種火3個
・星3フォウくん3個づつ
・全クラス輝石15個
・全クラス魔石5個
・全クラス秘石2個
・逆鱗1個
・心臓1個
・伝承結晶×1

太陽王がくれたプレゼント
・騎の輝石1個

埃及個邊d資源唔多

認真 佢應該係打算正月連埋正月石一次過送返晒下話
邊有咁撚孤寒架

大家聖誕快樂

yo

呢D時候都養生

牙扶嘅手下？

支那驚
不鳥

後面個幾頁真係
巴尼陣亡紀念日係好重大架

正月又撚多次

態度正確

快D一齊買啦
聖誕一齊OOXX貓貓

巴巴

ova 好似係正常向

報驚

OVA係一般向

無得屌 不了

GAME係18+

好多變態佬

成班變態

愛貓不要_貓
謝謝

%%% 好暖

唔好咁對我啦 明明大家都係變態

終於收工

右邊個老太婆有咁大咩

神父

渣得多，變大左

神父有冇後悔100筣筣屎？

武元係未玩完了

送神父一頂綠帽做聖誕禮物

練緊左右互博

追寶2大爆死->睇完活動劇情->寶4->送綠帽100+寶5埋

最後30石都收左皮

本多終勝

成功追到寶五

我一拳十個

追你真心追

不課了
已爆死

一年啦，冇左你好唔習慣
好懷念你成日派膠比我地串既時光
好懷念好冇用但成日處處為我地著想既你
醫生，返黎啦

生放果日應該會仲SAD

佢唔上黎姐，你可以去搵佢嘛

屌係信和買左隻假狗模型黑SABER

掉撚左了

CLS

邊隻

聖誕alter?
果隻塊面好崩
定真係假果d貴野

黑SABER禮服

笑4

點去,唔係還左介子連存在都消失咩

信和不嬲多番版....講緊唔係廠既流出次貨
係真係番版 勁on9

翻版

仲有少於10個鐘就係佢走嘅時間

E隻

條撚樣話聖誕清倉底貨 530蚊

我真係信左
點知買到番去假既

掉左落垃圾桶了

有冇得記得所長幾時走

開SER果日

早知係日本果陣買左去

正版炒到上千五蚊以上,做多D資料搜集先買啦
P.S 老翻好似200都唔使

多口問句係咪二樓

唔好貪平啦

屌都估到 你d fd無喝鳩住你咩

唔會再去信和買野
上網訂算

錢是小
傷左我毒撚心是大

毒撚動情被欺騙了

比人呃真係唔好受

過埋年仲課金抽CSOR以外GE英真係要斬手
要大汁間房放膠

以前舊登有個po講信和買真假figure既店鋪指南
好似有埋floor plan指到明邊間賣假嘢 好pro

E個網係訂正版???

係信和買膠

唔課金點抽綠SUP
唔抽綠SUP點幫CSOR強化

平安夜以為搵到條女陪我
原來條女係假既

精品,五月,孤主
呢3間以外都唔會買

IN 術CSOR I TRUST

多左好撚多間假野

頂樓電梯向上隔離近幾個月新開個間點？

一符足矣

不過食運費,仲有其他網購

食品部Marco對住果間?
應該都係真既,但個價應該唔夠上面三巨頭平

做海豹既報應啊!哈哈哈哈哈!

唔好咁

下次都係去日本旅行先買

訂膠既話我多數係五月
佢地比較愛惜D外盒
孤仔D貨就咁砌高,有D危險
精品時快時慢,唔知點解

唔好叫我五月打手.我只係分享多年買玩具之談

精品成日都搞到咁平 通常係精品落單

自己訂啦on9

本來都幾同情
一見到係海豹就不了

好彩冇買埋果隻黑J德

你有冇咁多位拖返黎
我上次係日本個朋友到帶3膠1景品兩泥人兩超盒金係唔夠位

又咩黑貞德,想見識下
除左土人同景品,依家有官方膠現貨架咩

大陸製

未有,最快都係下年4月隻A+果隻

想知咩樣

冇影到相

小梅寶3

點假法

0080
貼多次

前年用最大size既gip 好似30吋
拖左6隻土人加幾盒店台場限定返嚟
衫褲放哂落背囊hand carry

上次去日本玩
買左隻黑SABER 佔左4份1個箱位

最鍾意去熊貓
不過個邊得景品同土人先去訂
五月就訂公仔
其他就孤仔

仲有兩萬砂要刷

跟尼祿清訂

是咪又買左老番

唔會掛 係D大型百貨公司買

係日本度寄左佢米唔駛放箱

原來仲有武藏要升技 點打得切

有d翻版就良心小小 係要銷毀個d次貨

但係信和d翻版 就真係大陸製
大陸非官方廠 就咁d行外人跟美術圖整 姐係手工差d 就變邪神saber

呢隻係GK黎 好似係

yes
好似都有大陸廠出

呢隻正版白件2牛幾,如果我有技術我都想買隻尼祿
大陸果隻又MAMA

冇乜點睇,見AMAZON果啲冇,大陸網就有

個盒濛撚到AV咁,D仆街通常用個膠笠笠住等你睇唔清

其中係E隻樣
仲有1隻好似白貞舉旗咁

我就係咁中左伏

我比埋作者個名你啦
日本造型師黎,有係大廠出膠

對唔住 怪錯左你 以為你係海豹 原來你係on9先會咁.....

唔怪得睇落唔太崩

好好奇,佢係點樣發現中左伏

原來我想要果隻黑SABER
要萬7羊

計番都成千1-2蚊

貪平抵我死
說好的聖誕大平賣
仲以為聖誕老人真係會派禮物

遲D先訂番隻真既番黎J

一打開見到個底盤個貼紙怪怪地
再黎發現D 接合位好似唔係100%合得埋
之後上網睇

係垃圾桶執返出黎影幾張相研究下ok?

大陸D COPY差好撚多

隻假狗模型比我肢解完掉撚左去大堂垃圾桶

重汁都幾大工程

好想知咩樣

中過伏下次就唔會

大丈夫

冇圖你講隻黑SABER變左叻架士狼都得

當年邪神saber 咪大陸製囉

所以唔買啦
我覺得會有大廠拎佢呢D GK再出PVC

心碎魚肉
訓教算

有冇人lol

幾百蚊掉落垃圾桶,拎黎擺下都好

mo

我愛黎明

唔同MK仔玩

現充
岩岩食左幾多囡囡

放隻假狗係到睇到都眼淵
同埋侮辱緊黑saber
不能接受

放五百蚊落你大堂個垃圾桶ok?
我夜啲黎拎

老老實實 舊野唔值幾百蚊喎 佢係比人昆 用幾百蚊買返黎
所以件假貨點處置都唔叫晒既

買都唔睇樣

咁睇我 我真毒

開BOX有撚排開,仲要打骨
睇黎唔撚使訓

諗緊刷唔刷骨好

今日由1400踢FIFA踢到岩岩

踢咩波,渣波就渣波啦

講得好 條撚樣唔屌唔得

神父吸人運都真係幾毒

有冇巴打開台播歌

食屎啦綺禮，你最撚MK

係咪有咩誤會

準備直踩到活動完 仲有180箱要開 估計要開多6粒鐘左右
之後要打400幾場骨 預計15個鐘
時間唔夠喇

肚餓了
有冇手足一齊落ok食飯

神父係咪有咩誤會

收禮物都有一鍵收完，但抽BOX仲未有
月豬

其實出得多唔多,食左千幾二千支,我仲係好缺骨

未開始打 但係睇銀時報告應該66%左右掉率
我而家差得最多係骨 仲差2千條

又有10石

無啦啦又送十粒石 咩事

咩事有10石

高難度隻野暴擊打萬6

咸川:聖誕快樂月豬們

收禮物一鍵收完冇咩用
應該整個全部剔晒 只係淨係剔返走D x3以上
而家逐張禁好晒時間

性誕禮物

好歹係正日
上年都有

揀X2 X1揀到眼盲

Weak

渣

lol?

開箱開到4點先訓

BOX

唔同MK玩

J 巴其他你係咪已經升爆晒所有人,D肥係拎去賣 ?

係 大半年前已經升爆晒

想知多位幾多BOX
返夜冇左好多刷BOX機會

巨頭係唔同啲

而家升技全部卡係骨，塵同龍牙
差30幾隻角就升晒

真正打爆機

仲差個全絆十,J巴係咪都係差幾隻

絆我反而冇咁執著 慢慢黎
而家好似80幾隻絆10

做乜野

點跟

除左cls我都唔知可以講乜好

一般動畫既十倍禎數

喂大佬,睇下把劍,劍闌果把仲好過佢

10石真係多撚謝

仲有千七個花圈 而家訓好似打唔哂

340場姐

唔要比我爆

射曬落海

100箱都未夠,唔WEAK得

+11

離地

me仲係得+7

剩番18個鐘

WEAK左就冇

是咪已經weak晒

55

最後衝刺緊

目標150箱再刷骨

150箱起碼開3個鐘 就算係全部肥賣晒

夠時間掛,仲有16個鐘

我Feel到時間好緊迫 可能刷骨個時要用paul加速

唔知白槍孔梅南兩唔兩回到

得寶一

有隻14萬血難D

我諗南殅放頭用牛魔王自己孔明用絆禮

好想weak

搵靜靜醒醒晨先

Check out @cheris_soft’s Tweet:

早晨

瞓多半個鐘

瞓唔返

一齊

冇晒果,冇體力，留石等下個活動

J巴 開始花圈關未 每100場差唔多要3粒鐘

未 差40幾箱先開晒 我預左15個鐘打花圈關

你地好勁，唔駛瞓

yo女yo到岩岩先醒

早腸都變MK

邊刷邊睇返物語系列

小忍

全職FGO

部電腦應該壞左
係咁咇咇聲
開一陣就自己熄
話咁快就四年

有pool抽未啊

花圈關平均分半鐘場 好正
12粒鐘打得完

你食飯個D時間點計

食飯食廿秒

圢150箱已經係自己極限

gbf黎緊ps4隻game整到咁鬼靚

可能壞ram

TSZ ADDED

150箱收工 自然回體等完場

應該直接換新

花圈關有咩特別好刷？
多絆經？

老太婆

對刷得多box既人黎講免費關 有骨同絆送

有冇人記得巴尼同克莉絲 有同人漫講佢地最後起埋一齊?

開箱開到暈左

依加咩職多人掛絆
就快開完箱

仲刷緊箱

我都仲刷緊
最哂時間係f5搵寶石金閃fd

轉哂掛靜靜 依兩日我全鋪+10平A一場打5T咁過

all職

就快到醫生走嘅時間

突襲

大家好 聖誕快樂

星added

天草幾時先完夢 女帝燈左咁耐都未出

繼續燈

有冇人可以放下隻金閃閃比小弟

Joe sun

就黎90箱

70幾only
i am weak

到底幾時先有iPhone X full screen
玩到眼都盲

跌好少禮裝
懶得刷

我宣佈而家唔出現嘅人都係琴晚屌女然後唔知醒

等多幾日就有啦

得90lv

326,960,225

大佬又燈

尋晚同Tamamo 玩左成晚

打多陣都收皮算 放假反而唔想打

個活動完左之後仲有冇時間開箱?

6日開

目標係100

仲未有人搶

1000